cityu non-jupas點揀First choice同second choice ??

我已經apply咗個course(畀埋錢)，咁我apply另一個course係唔係等於second choice ??

你係asso仔定英國al先

係英國al我先考慮答下你